銀行職員係咪睇到我資產?

咩等級既職員先睇到我資產
定係普通counter既人已經可以知道

咩資產先

應該只係講緊佢係銀行個幾十蚊存款

你去counter查你戶口嘢時個teller係可以睇到
但銀行職員一般唔好可以主動去查某個客戶嘅個人資料
銀行係有system check到員工有冇咁做。

check到係即炒的(好似係)

幾十蚊係唔係錢
夠膽出黎用錢掉我

如果睇唔到你啲料，銀行執得喇
擺明就係除哂你啲衫來強姦你